老細話聖誕之後再係咁嘅話就會執笠止血

小弟返緊一間貨倉
細倉仔費時自爆。每年最旺季就係聖誕同埋新年期間呢幾個禮拜
老細話睇個勢聖誕之前都搞唔掂，新年更加唔使講。所以諗住聖誕節後提早止血。叫我地有定心理準備
尤其呢兩個幾月示威升級之後真係好難捱。
都有同老細傾過下條數係點嘅，真係不敢想像而家尖沙咀嗰啲鋪頭過緊啲咩日子

睇嚟有唔少人同我一樣新年之前要搵工了。
可能距離運輸同零售業蕭條不遠了

利申：今日都遲咗個半鐘返工，有做錄音師

如果兩個月搵唔到工嘅話我會即刻拎仲援
係咁先。

有冇手足同我一樣差唔多失業

我係咪開錯台

辛苦曬手足，全香港一齊搞黃色經濟圈，養起自己人！

不了，藍老細

我
間公司應該真係執
冇緊要啦 工再搵過好閒姐

多唔多藍同事？

水靜河飛